割蓆宣言，藍店川婆婆被割蓆

代一個朋友出文

我朋友原本系川婆婆股東，因為政見問題同另一位藍絲股東意見上出現分歧，其後發現其個人及家人資料被放上網上（

筲箕灣東大街
己轉名
壹碗壹碟

旺角家樂坊
將會改名
壹爐壹鍋

而
尖沙咀厚福街7A
尖沙咀寶勒巷36號
旺角中心2樓SB04號
則為藍絲股東持有

#光復香港 時代革命
#五大訴求 缺一不可
#香港人 報仇

哇屌
好彩半年無食

即係改左名果2間係黃？

係呀，不過我朋友最想俾人知淨底個三間深藍

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

個藍絲報館tg d 內容都斷鳩估
但d 地址id no 又齊哂 好危險

幫手report ,朋友親身FC左，D 料真，得36個朋友私人IG 都有埋係上面

推推推

推

128 維園見！
鑒於近日出現許多宗人血饅頭事件，我地認為有必要監察呢一啲事件同埋揭露真相比公眾知，防止再有人受騙。 現狙擊頭號目標：藍絲梁樂聞Y472480(A)Lokson(TGID:Steve$)

偽黃絲好鐘意扮同藍絲割蓆
點睇好似好假

紋埋身地假
不過最緊要知另外三間深藍，黃唔黃唔緊要，自己覺得岩就ok

都係不了
最後都俾藍屍賺飛起
紋身貼紙聽過未 你話係為割蓆而紋身

即係川婆婆係藍店

佢平時係家樂有機會可以去摸下
當然係為信念紋，下去我請你食
去幾次請幾次

算吧你 食藍屍垃圾支那嘢

知道有藍就ok ,謝謝你

係呀

係囉求其圈張相入面嘅抗爭者就當係點解有齊曬人地啲資料架

所以要小心個人資料，佢係俾合伙人出賣

紋身貼紙大力啲捽啲膠會甩到痴笠笠佢幾時紋架一啲都唔紅腫嘅

樓主 見到好多人一入黎就質疑你偽黃 假紋身
勸你唔撚洗理 5毛慣用引戰技倆黎
直接block啦

兩三日左右

姐係筲箕灣個間係食得？

收到

Z

pish

筲箕灣東大街
己轉名
壹碗壹碟

另一個股東係咪個矮瘦眼鏡阿叔，以前成日食寶勒巷店見到佢

係唔係有上過viu 同陳嘉容介紹嗰間?
記得有兩個男仔 邊個係男?

no ,個個係經理

川婆婆難食到乜咁 送都唔要

留名跟進

食過一次川婆婆
仲難食過譚仔呀屌

嘩，D藍撚仆街果然賤

問題好難撚食,唔係深藍問題
真係比狗食

創辦人 藍

同路人.唔食就ok

Tui

咁我都係食過尖沙咀寶勒巷36號個間喳
依家知道係藍更加要叫人罷食
有同事得閒會買外賣

而
尖沙咀厚福街7A
尖沙咀寶勒巷36號
旺角中心2樓SB04號
則為藍絲股東持有
收到

1999，睇唔明

up

你邊位朋友咁有權威去fc?

收到，黃店主要加油

因為佢個人資料俾人放左上
，之後每日俾人恐嚇騷擾，我睇唔過眼先打呢篇文

推，垃圾

推 又難又難食
以前已經好唔明點解咁多人食

自膠唔小心用左不推文回覆

真係好撚難食
辣油+水咁

分咗股喎⋯⋯

難食是良知

個d咩 藍絲用既資料庫有冇得搞到被tg block？

我在爆下聊 因為用左個D 一滴香 類似 原料汁水
令人辣完下次仲想食 總之大陸咁整法 你地應該明

打錯

係再爆下料

要多人report,所以要大家幫幫手

得唔會再去川婆婆

鴉片？

黃都無用啦，問題難食，希望你重新出發時，要改善一下食物水準

收到收到
我自己最緊要啤酒夠凍就ok

push

同一個人？

推推

嘔心

推，推佢上藍店

yer

有冇得report咗佢 藍絲版老豆搵仔

以前翻學好鍾意叫筲箕灣嗰間外賣

要多人 應該可以roport 的

report

放藍絲資料去老豆搵仔

等我黎懲罰你啦

Push

推
我以前好鍾意 好鍾意食

有無其他推介

東大街間川婆婆啲嘢食出得好撚慢
如果仲要好多人去懲罰都唔知點算 搞撚到2046

成撚日食 唯有食第2間

係

有無多d 資料，facebook post之類

裝修㗎

屌你老母，你紋撚過身未
唔撚識分紋身同貼紙就收皮啦

真定假嫁 我早排上去食唔覺藍

全撚部都唔會食
依家先割 我唔認為係真黃

真架，想話俾多D 同路人知

只要知道藍就可以，唔可以俾賣港嘅人好過
香港人 報仇

so？投誠重想點

樓主 我本身識川婆婆其中一個partner
聽講你係想食人血饅頭 wo
拖成幾個月加盟費不特止仲同外人報大數
比人揭發左 就扮黃想搵錢
連個紋身都係喱兩日先去紋

星期四行過東大街分店 改左新名
原來要等到新鋪改左名 先上黎扮受害者 扮黃
食人血饅頭

仲話想搵杜汶澤做宣傳
扮黃食血饅頭可恥
永久blacklist 東大街同家樂坊川婆婆

我同佢識左一段時間
大家識分真假就可以，願榮光歸香港

我同佢一樣做自己覺得岩嘅事

唔洗比全世界既人知既
做多左啦樓主

知錯了

又話割席
仲係旺角家樂坊做 神又你鬼又係你

幫我同佢講聲 加油

其實我覺得幾好食 成日都有幫襯不過好多幫襯開旺角同尖沙咀

是旦拎個紋身出黎就話黃
有晒證據同錄音知你扮黃食血饅頭想搵錢

國難當前 私人恩怨自己解決啦

因為國難當前，所以我先睇唔過眼出文

之前試過等左差唔多一個鐘
但好中意食 好彩係黃

我第一碗都難食到食唔晒上唔到癮

Lm 搞清楚好

推呢個

曱甴近平推

屌
以前係尖沙咀返工仲成日食川婆婆
屌那媽

fake yellow?

索性兩邊都唔食有罷工證明先會去食

岩

呢篇文，上埋藍絲TG group
川婆婆創辦人，係咪入面admin 來架

個tg group, 全black bloc都起到底？？

仲要起埋住邊身份證？？？

班差佬拉完人攞左料就放出街？？？

係都唔出奇....

推到創辦人黃偉雄出嚟解釋，點解上左藍絲TG group

收到 唔會再幫手川婆婆

藍屍股東係咩人？起返佢咪得囉日日街招都咪話唔過癮 最好係佢嗰間鋪門口貼埋

黃偉雄

川婆婆成日比漏野食 加7定8蚊得兩條娃娃菜 以後唔撚食 留番比大陸人食

垃圾 屌你老母唔鳩食 留比廢老食

上星期見係黃店先去食完
但張單又簡體又寫中国香港

所以咪話川婆婆藍 ，一早已經中国香港
旺角岩岩先轉名個系統未轉到

另外聞說單底number 62118295
係藍絲始創人黃偉雄，大家唔好打去玩電話呀

叫你個friend 搵方法update各個黃藍app最好

哇屌好慘。。。告9佢滋擾啦

但係而家家樂坊嗰間又喺翻到？究竟件事係點

因為佢仲有股份，宜家想拖埋家樂落水

反口覆舌嘅人

香港咁多黃店，點解要幫呢啲問題球？
兩邊都唔幫，直到水落石出為止

岩呀，個post 唔係要令到佢得到支持，係俾大家知藍絲做野有幾下流，呢度條link 放得上暴徒谷
自己FC 埋，川婆婆係同暴徒檔案室有關

我好驚呀

嗰邊出咗聲明喎！咁事情究竟係點樣啊！

9311 3075

扁文藍絲Tg 都上埋，我都想川婆婆解釋一下
事實勝於雄辯...佢真係做多左
搞到我勁嬲
死藍店

騷擾WhatsApp個Number

旺角分店老細係黃嘅😁

你點解釋人地個聲明先
同埋你作為第三者點解咁清楚
呢點有啲懷疑你

我自己本身有食開間黃底飯堂，有一晚teddy 過左食飯，問我地我屋企人俾左放左上藍絲tg 會點，一路講一路喊，睇得出佢好驚，安慰左佢之後就講左件事俾我地聽，我地全部聽到個下勁嬲，點解做生意可以咁賤

係香港最危急嘅時候做藍屍
呢D 人一世都唔駛諗住有機會轉會

姐係點

多謝你

LF2

大家自行Fc

𨍭發

長文慎入

抱歉，就著另外一川婆婆發嘅聲明咁遲回應
因今日客人比較多，我必須照顧到最後一枱先有時間打呢段長文

本人 顧煒亮 係家樂店 老闆之一
亦即係Tg 入面 暴徒檔案室
#m7 「第七位暴徒」
（呢個名號真係受之有愧）

你唔會知道嗰種所有資料被人睇哂係咩感覺嘛？！
你唔會知道擔心屋企人比人搞嘅感覺？
紋身係喺知道比人起底後第二日紋
你話我係偽黃，食人血饅頭
不知你又將你嘅個人資料全部放上網吖
你又去紋 香港加油 吖
你夠薑剪埋回鄉證吖

本身我自己俾人起底，真係無咩野架
怕咩啫，一個大男人，真係被自殺又好
被人捉又好，都無所謂

但我有一個剛滿5歲嘅女
禍不及妻兒
你起我底，放上公海
你有無良知？
你有無諗過我有個女？！
你有無人性呀？！
生意做唔成又點？
藍黃有別又點？
起我底放上公海，對你有咩好處？！

又有我WeChat 、又有我facebook、
又要係藍絲、又要知我回鄉證號碼、
又要有我身分證號碼、
又要與我不和、
連未公布嘅新舖舖名都知嘅人、
又有我ig （我係非公開acc 及只有36位粉絲)
又真係得你一個！
送句正野比唯一的你，
多行不義必自斃。

搵杜生做宣傳，
係你11月12號講話唔用川婆婆，
我先去搵
你估你有錢就可以搵杜生做宣傳？！
杜生唔FC 就會簽？！
杜生願意同我做，係相信我同佢同一信念
你依家話我食人血饅頭，
你有無用腦諗諗？！
張單上面嘅聯絡人、電郵嘅名係邊位！
係我本人！
何解product name 係川婆婆
因為係跟公司BR，
目前未轉名，
所以先暫用川婆婆。

有個藍絲腦細好仆街？！
人生最仆街嘅，係有個藍絲partner ！！
想走咩，全副身家就喺度，
自己唔食，個女都要食，
你可以拋低成班同事(喺要夾錢出糧嘅最後一日，同同事講唔做呢間舖！)
(後尾見當天好生意，之後又入錢又話入翻股)
我無辦法好似你咁，
同事入面有要照顧媽媽嘅
有要養一家幾口
有遲一日出糧都會無錢找數嘅
我一定會撐住
一定會！！！
我唔可以怕
我亦無條件去怕。
可能你會話，佢地再搵過工咪得囉？！
點解要屈服、點解要退縮、點解要認命
就算壓力大到半夜眼淚不停流、
就算日日做十幾個鐘、
就算我只翻最後一口氣、
我都要堅持到底，
做得香港人，
就要做翻香港人應該做嘅事。

點解表達政治立場就係為左搵錢？！
為公義發聲唔得咩？！
講句嘢、放個假都要自我審查？！
到底為左賺錢，要放棄幾多自由？！
政治理念不一樣，怎樣一起做生意，
正正是這個原因
本店將會改名換姓

一味要獲得最大利益
蝕就話要走，調低所有同事，
條數好啲又話要入翻股，
反口覆舌之快，直情快過光速
大家睇佢官方Facebook 割完蓆又話係分店，就知咩事。

公司ig ，全公司上下花左半年時間經營
入面有嘅唔單止係相
重有我哋同每位客人嘅回憶
你一句無價值
就delete 哂所有相所有動態
這是否 老羞成怒 ，
你真係有心做呢間舖？
定係比人知道政治

黃藍之爭從來就不是只有在街頭上
而是生活的每個細節上，
我自己土生土長，
真心愛呢個長大既地方，
唔係要呢度可以獨立，
只係想要有公義及民主的社會........
點解要講過唔算數？！
一國兩制唔係50年不變咩？！
點解反口嘅人重大大聲、理直氣壯嘅呢？！

至於點解連登條link又會喺暴徒檔案室出現？
川婆婆創辦人，係咪入面admin?
川婆婆 係藍店定黃店？！
大家可以FC 一下
但我可以肯定
一定唔係本人之同路人。

#白色恐怖
#言論自由
#政治打壓
#沒有暴徒只有暴政
#多行不義必自斃
#千奇唔好加盟任何品牌

好想要D大話精仆街

老實講 紋身跟一世架 仲要紋前臂咁張揚 紋過身既人就知要紋d同自己「理念」不同既野上身仲慘過食屎，我信旺角個間係黃。 而其他分店呢.....下次遊行經過咪「幫你襯下」

旺角中心

即係食唔食得

罷食川婆婆

上年食寶勒巷果間
天花水管果度有隻老鼠爬黎爬去

支持

啱啱收到東大街個間send咗呢段嘢嚟

由於理念不同，
本店老闆決定與總店割蓆，
由原班人馬創立【壹碗壹碟】自家品牌，
為慶祝自家品牌誕生,12月16號至12月21日所有堂食粉面及淨餸一律以優惠價$20發售（飲品及追加餸照舊8蚊），
請大家繼續支持本店，
我地會繼續為香港人服務。
#香港加油

即係點

東大街係我朋友個間，姐係俾人放上藍絲tg group 個個

收到
利申之前有幫襯開，唔再食了

每日一推

同龍門咁似既

原來富臨龍門冰室張生都有份
不過有小小唔同龍門創辨人係黃

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

add
香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 至今

推呀
多謝手足

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

扮黃姐
不過人地醒目人

蝕得好勁，我唔信佢扮
同埋又會得罪好多人

依家咪成功左，早午晚排長龍

我覺得要到等到光復香港之後有機會回本

東大街個間依然都係咁好食，每次經過都會食，但係今日少人左，大家經過要大大力懲罰佢
利申非打手

改名扮黃。 仆佢個街

川婆婆深藍
改名係唔想變藍

垃圾川婆婆好多人食
幫你推

thank you

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黃色廣告圈

香港金總終於接受網上會員申請啦

全港最大的Fact Check平台已經推出了

一日一推

好大陣廁所味要改善

食開椒積雞扒面

而家無檸茶、奶茶，有啲失望食車仔麵點可以無港式野飲

椒積雞扒+豬紅魷魚薯粉小辣 飲可樂
正到仆街

記低先..其實未去過食，有機會去試下你個組合

咁叫要6x 好撚貴

唔賣紅薯粉 失望左
但係d 野 都仲係咁好食

貼左文宜先

扮黃好容易

今日去 貼哂 仲有篇短文解釋黃色經濟圈

佢係咪真黄我唔知
不過呀Kent 哥同candy姐就一定係深藍
想澄清咪喺微信po光復香港囉，
係呀你之前用嚟撐警果個微信呀

hallo...會唔會有多小小資料